C朗個仔既比賽片段

-好似無報導中咁屈機
-10分10秒個罰球射得幾靚

多蒙特U9
點同其他意大利小球會啲19隊

多仔屌打到仆街

多仔咁屈

識過人算唔算證明唔係親生？

多仔個4號好勁

牙朗用dna複製出黎架，所以佢無老母，牙朗想永遠統治球壞壇

跟阿朗日日做連動 屈身體質素巳經夠

佢個仔撚識踢波咩